# Identity Management Cloud Foundations

Cloud identity -> Authentication Options -> user provision -> Auditing


Authentication: Cloud Identity

Authorization: Authorization

Auditing: Cloud Operations (Audit logging & Reports API)



Cloud Identity
+ IDaaS 
+ Tem diferenças entre a versão "FREE" e "PAGA"
+ Pré-requisito para utilização de recursos Google Cloud


2 consoles de administração

+ Cloud Identiy: admin.google.com
+ Google Cloud: console.cloud.google.com


Até 20 domínios


security key: fido2 u2f
Anti fishing

